應將所有由支那返港廢中全家隔離14天

唔係初四紅日將會係肺炎攬炒之時

預計有27萬人返港 放係邊到隔離好？

新屋嶺

入新屋嶺啦

45萬吖on9

仲要淨係陸路
未計封城前飛咗去第二度再搭飛機番嚟嗰堆

痴撚線㗎，仲隔離
直接車去堆填區+消毒粉 堆填啦